宗教佛寺根本就最撚易搵錢

好心政府就規管下啦，又有假和尚尼姑呃錢啦